[神奇力量] 波圖大將離奇重創 歐聯益晒利物浦

利物浦本季挑戰英超冠軍，於歐聯亦已殺入8強抽正波圖，好多球迷都覺得係支好籤，依家波圖仲有主力左閘阿歷士迪尼斯離奇受傷，呢支葡萄牙勁旅認真黑仔！呢名剛為巴西踢熱身賽對巴拿馬嘅森巴國腳，主射12碼時疑似用力過猛，自己拉傷右面Pat Pat位置，即時要被調離火線，咁樣拉親睇嚟要休息一段時間，對紅軍嘅8強首回合，甚至係兩回合都未必出得。

26歲嘅阿歷士迪尼斯係波圖正選大將，今輪葡超作客布拉加，波圖下半場初段仲係輸緊1:2，之後波圖得到12碼，阿歷士迪尼斯左腳勁射搞掂，但佢隨即撳住右邊Pat Pat附近位置痛極倒地，之後即時要被換走。

歐聯8強首回合，將於香港時間4月10號上演，離依家只係淨番個零星期，波圖冇咗呢位正選壓陣的話，慣於右路搵食嘅穆罕默德沙拿，肯定會比較好踢。

假波好時機

重注買利物浦喇.

all in馬賽

神秘力量

好撚屈

雲迪克守得好

梯格鍾斯一樣得

楊

仲諗住睇下隊波圖後防孖寶係咪真係咁堅☹️

神奇力量幫痢執左幾多分？
而家歐聯都幫埋？

另一個係who

雙冠王

皇馬簽左果個

肉酸真係好能恐怖

米列達奧
都係晚西仔

Dllm

怨婦力量

九星連珠必有怪異